預言！721後新增個案將會逐漸減少

唔洗好耐

食屎啦 pr狗

屌你個閪